有冇人屬鄰國 住宅區嘅管理

有冇人屬鄰國 住宅區嘅管理

睇新聞話，佢哋係小區咁管理

係咪每個小區，有個共產黨黨員睇住居民

係咪似香港啲大學宿舍，有舍監咁樣？

係佢哋病咗感冒，兩公婆鬧交，有冇扑嘢都知？

屬？